@article{neitmann2019kultur,
address = {Potsdam},
author = {Neitmann, Klaus},
hdsurl = {http://hds.hebis.de/ubks/Record/HEB454060610},
journal = {. Arbeiten für das Gedächtnis des Landes. - Potsdam : Brandenburgisches Landeshauptarchiv, 2019. - 133 Seiten. - Illustrationen},
keywords = {},
pages = {32-49},
title = {Die Kultur- und Wissenschaftspolitik des Brandenburgischen Provinzialverbandes 1875-1945 und ihre archivalische Überlieferung : bestandsanalytische und quellenkundliche Betrachtungen},
uniqueid = {HEB454060610},
year = 2019
}